好想同心愛嘅人做一次愛

你係邊到吖 發晒霉喇我

me2

你下面發晒霉點同你做呀,見到都走鳩啦

你隻🖐🏻呢？

啜乾淨佢

順便可以攞公屋tim

你最愛嘅人就係你自己

🖕🏻.

屎忽鬼搞亂香港

你係寸我定認真講

你都幾撚煩

你愛人係鄭欣宜